# Необходимо написать программу, которая парсит Google Play и AppStore по определенным запросам.

Программа должна уметь принимать на вход ключевое слово (иногда это фраза, несколько слов, например, "игры бесплатно") и в два потока получать список приложений по этому ключевому запросу в обоих сторах (Google Play & AppStore). Полученные данные распечатывать для пользователя (в произвольном виде).
Важно именно в два потока, **асинхронно и параллельно**, и при этом использовать HttpClient.
Нужно извлечь топ-3 приложения по ключевому запросу из каждого стора. 
При этом нужно получить: 
 - название приложения, 
 - его иконку, 
 - его оценку (напр. 4,3),
 - ссылки на скриншоты приложения

## Дополнительно:
Будет плюсом, если приложение будет сохранять в произвольную БД каждый совершенный поиск, и уметь выводить результат поиска из БД, а не в результате парсинга живых данных.
Таким образом, если программе передан ключевой запрос, который уже был обработан, а его результаты сохранены в БД, нужно взять результаты из БД.

Будет большим плюсом, если всё приложение будет обёрнуто в docker-образ, запускаемый одной командой.


## Требования:
 - используйте .NET Core
 - http-запросы для парсинга должны идти асинхронно и параллельно
 - необходимо использовать HttpClient
 - решение должно быть запускаемым Docker-образом (или локальным окружением docker-compose)
 - разместите решение на GitHub или GitLab